一人一樣未來十年會普及嘅野

我先。。。

電動車

無線wifi叉電

AI

英雄所見略同

VR AV

普通話

支付寶

性愛AI

咩為之 普及
要唔要去到 間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB 既程度先為之普及

Iphone android？

逗陰

面容監控技術

wireless display

How?

AI工人

全民大失業

全電子收銀

無線取代hdmi cable?

天橋地產 到時放啲天橋底盤